麻煩站務刪貼

專食消防既醫女 有冇人知係邊間制服？

原因呢 樓主開post 又叫人刪post既